推上報！賤男打老婆搶仔爭人錢，打到個仔流晒血

呢個賤男本身個名叫戴青，有黑社會背景，佢成日打佢前妻，所以佢前妻頂唔順就同佢離婚帶埋個仔走，佢好爛賭又成日叫雞，冇錢就問我借，借咗好多，成一萬億。佢前妻離開咗佢之後生活更加好，養大咗個仔，個仔好叻，做咗金融才俊好揾得錢都好孝順。之後個賤男見到個仔咁叻有啲後悔，佢改咗個名叫鍾恭，冇端端上佢前妻屋企打個仔，之後仲逼佢前妻交返個仔俾佢，否則殺佢全家。咁佢前妻驚咗就交返個仔出嚟。喺個賤男威脅之下個仔讓咗間屋俾佢住。雖然個仔好唔妥呢個生父，但佢都忍咗一陣，但個賤男當正自己係一家之主，乜都管住曬，喺屋企裝cam睇住個仔一舉一動，連個仔着咩衫都要管，攤大手板問佢攞錢，但淨係俾50尺範圍個仔用嚟瞓覺，個仔一有意見就打佢，又用胡椒噴個仔塊面。個仔終於頂唔順，每日返到屋企都帶住頭盔同埋防毒面罩，驚俾賤男打，果然賤男仲搵埋佢個黑社會兄弟，佢兄弟叫江敬，打到佢成隻眼流晒血，成身刀傷，個仔就走過嚟揾我：「Sam叔，我爸爸好恐怖，你快啲嚟我屋企幫下我！」佢講完之後我醒起呢條撚樣爭我一萬億喎，咁我同佢對質，佢老味臭閪話戴青呢個人唔係佢！仲有仲有，佢成日性騷擾一條台灣妹，係咁逼人同佢扑嘢如果唔肯就打鳩佢，不過個台灣妹個男朋友好似好大隻所以佢唔夠膽郁手

還錢呀仆街！

認撚住呢條撚樣食屎狗鍾恭

佢個仔好慘

還錢呀仆街！
一萬億美金！

推

元朗9.9七點半有人鏈